[集思廣益] 各層面心理準備及方向建議

真理越辯越明，用腦諗野，做正確既事
再多三毛五毛都係過眼雲煙

個人層面
全民自肅，抑制消費
保持抗爭心態，五大訴求同警暴問題堅持到底
除左搭車食飯，避免非必要既開支同消遣
配合中美貿易戰全球經濟下行風險
以外憂內患，為政府制定相關對策時擴大缺口

社交平台層面
繼續揭發同追究黑警問題
疑似內地執法人員等等
唔好俾每日記者會蒙混而過

和理非層面
喺市區和平集會已經名存實亡
機場絕對係重要目標
由初試罷工已足見影響力
贖罪券停一停諗一諗
送到真正對象手上係少之又少

行動派層面
繼續針對目標，透過零星衝突進行快閃行動
封路封隧、圍警署等行動繼續發揮功效
點到即止，同時避免完全癱瘓
保持不受傷不被捕為至高原則
目標為本，掟核彈都不割

光復香港，時代革命

相關主題
今日三罷 無疑係失敗

連儂資訊牆繼續做
用標題「記者會不會告訴你的事」
係對抗每日記者會既其中一個重要渠道

光復香港，時代革命

推